就quit hall 有乜一定要做

就完sem了

love

善用床位

順手quit u thx

搵女扑野

打飛機打到周圍都係

2人含169

含醒roommate

叫過hall雞未

住唔住都會做

淩晨㩒舍監門鐘